給未溝到女的你

1. 唔好太美化溝女，溝到果刻先係好多問題/煩惱嘅開始
2. 唔好成日FF，妄想自己將來條女係點（而呢條女經腦補美化之後，應該係索嘅），事實上留意街上面一雙一對嘅情侶，條女係靚嘅嘅其實係好少。你要接受你將來條女可以係普普通通甚至係豬扒。
3. 溝唔到女可能唔關溝女能力事，而係你本身人際能力有問題。

諗到再補